
                      Mujer de 60 media freaky fantasea un noviazgo con su joven jefe treintañero. Tiene toques de humor y un argumento muy bizarro y original. Está para pasar el rato.
        
            